是靚晚 雅方台灣麻辣燙

講吓味道先
其實呢包野入面唔止剩係得個湯底
都有少少料
有腐皮,凍豆腐,花枝丸,魚枝,菇
我今次剩係落咗半包
兩個人食唔哂咁多
聞落都幾香
個辣度都係接受到既辣度
食落頭個幾塊肉好夠味
之後可能落咗D菜,一路溝淡哂
食到最尾個湯底已經係無乜味
冰菜好正
食落啪啪聲
仲有D類似生蠔咁既海鮮味
自己仲買咗D芋頭貢丸
D芋頭好香
好正
食落條氣管好C伏

聽講有個WEME觀塘飲食谷已經超過3000人
誠邀大家一齊加入分享觀塘區美食

入谷入谷,永不為奴

師

觀塘

邊度

早食師

C伏C

cls，5點半都未到

又肥翻啦 90都嚟緊

我啱啱起身印仔已經食din

很好味

邊度？

粒喊豬細粒到

其實有冇人認真睇哂d字

你仲食得早過wfh d人，有冇諗過返觀塘，要7，8點先返到屋企食飯ge打工仔感受

一日點食咁多餐

住觀塘咪冇呢個問題

印仔咁早放工食飯

重口味師

有
所以我要食得滋味D

晚餐竟然咁多字
打手post fced

駁五刀

好早放工

印仔成日食咁多肥野會唔會好肥

自費架屌你

咁早就食晚餐

味精重唔重?

個樣麻麻地

是
無得WFH
但係有早放

咁都俾你發現
佢平時d晚
就咁一句好味呀 就完

打手師

比起無腦鍋個D係差D
但價錢差唔多平10倍

五點食晚飯
你是咪八點鐘就上床訓教

點都有D
唔算太勁

味道如何 辣嗎 香嗎

會唔會誇張咗少少
呢個時間就已經返到屋企可以食嘢
我仲做緊嘢㗎屌你屎忽

支那人生活

WHERE IS IT

少辣
幾香

明天C眼唔C伏

工都未收印仔已經是靚晚

印仔平時幾點瞓
咁早食夜晚唔肚餓咩

冰菜正 估唔到印狗都識食

是
宜家準備痾屎沖涼

12點訓
慣咗唔餓
通常去到第日LUNCH前先開始餓

推上熱門 行動po

好味師

唔肚餓咁勁